[幫幫手] 穿牆後 wifi 滿格 但超級慢

係主力牆
電話電腦仲收到 2-3 格 (3係滿)，但就上唔到網(或好慢)

係唔係換 router 可以解決到嘅問題?
上網睇過，除咗router 強度，有可能係部device 雙向傳唔返過去

有冇人有類似經驗？
唔該晒各位

Homeplug or mesh

小米router4天線，真係穿到牆，我屋企都係厚牆 穿唔到

主力牆開個西lon有冇得諗

支那嗰啲係豆腐渣牆嘛

呢隻垃圾，個5G會無端端斷，已經係眾所周知，用4條天線呃D師奶

sorry. 我屋企唔係大陸。

是的，以我師奶知識，5ghz 穿牆能力實係差啲
如果係廳無牆隔住情況下，有無斷線，可能有，但我唔覺，因為我唔係24小時都打機/玩手機
呢啲月經問題，通常都要買成千$嘅先唔係垃圾。
巴打咁叻不如幫下樓主推介邊隻性價比高，或者可以解決問題

睇天線幾多dbi

轉下router個位
唔得嘅話：
1. 拉lan線入房
2. mesh